（集思廣益）earphone粒膠成日甩出黎，有冇好方法防止佢甩

成日都會唔見左粒膠

用AA腸痴住

好幾次都跌左落巴士個座位度，好彩搵得返

用CM

唔用膠

AA膠

你個名

換左隻耳機佢啦，買隻貴小小好過你買十隻二三百蚊

我呢隻千幾蚊，舊時用嗰隻五百蚊都冇咁易甩

呢個係咪jaybird特色黎。。。我都係一用得耐個舊膠就係咁甩。。。
已經由最細個舊膠換到依家最大粒，再甩就要買佢啲external耳機膠

我果條都係咁，轉用綿啦

有次除果又陣甩左，搵左好撚耐，點知屌佢老母係個耳窿到

頂住先

轉棉